見最近巴絲都有深藍父母固執都唔肯聽自己講

無論係對住屋企人或者同事

首先要冷靜，其實對住固執嘅人根本唔需要講到自己勞氣

有時有啲嘢唔係語言就可以簡單咁就改變到人哋嘅諗法同態度

當你試過將自己立場、論點分析完，佢都無動於衷嘅時候寧願留返啖口水暖肚

寧願留番啲口水下次嗌口號，留返D力水整連儂牆etc...實際d仲好過

理性啲諗，有唔同人嘅聲音立場先係叫真正嘅社會

利申: 兄弟爬山各自努力不分化不割席不䔍灰不指責重申五大訴求追究上環開槍反警黑鄉勾結

要反屋企紅底要變得比佢地更紅